Virtual Youtubers討論區（184）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM

船長歌回集合playlist

船長

Lm

字清

又爆post

呀妹輸撚到反白眼

十年神椿迷lm

開會

仲未做到tama全肯定
離家了

20:00

企業案件

MC

歌回

歌回

bye

開虐

野兔們：

心心星期五夜晚11點趕住去做咩

刀劍真係不了
除左絕劍真係得啖笑

halloween party

留名睇自己炒車落去啦

我婆今晚終於歌回了

隻兔最近好似爛爛地聲

我都要離家

LM消失的ある

朝ノFigaro.EN

座長今日個歌回真係

我係對同時視聽同SAO都冇乜feel所以先離家
如果係睇痴線番我ok起碼可以望下tama嚇親個反應

ある的靈壓...消失了

白金disco

係咁呻吟

好聽

ching唔好咁搶口好喎

當人水泡

我對同時視聽依樣野真係無feel

呢到你最專一

完美撞車

聽住睇會長

講個笑話 呢度全部都係單推

個位千葉大學王同學之後點

啦你依句就似番句人話啦

雙開 係得會長雜談先會轉心睇

ただ君に晴れ

開波啦

hachi 米律連發

NGA出po求救俾人hide 咗
有人叫佢搵支那大使館

抵撚死

王同學:

好多都版權歌

鴨唱ANIMA

好大聲

心豚留名

初號機會員們今晚記住聽歌

486好型..濕了

佢唱歌把聲係幾正

清楚系IDOL

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

2434大鑊鳥

睇vtb俾人話毒應該點反擊

我就毒.jpg

接受事實

駁唔到

禾係毒 sor

戴上耳機
專心睇v

巴打

唔鐘意戴耳機

駁5刀

486

推佢落坑 一齊毒

睇某d vtuber 冇得你唔戴

嘈住人既話抵屌喎

你會唔戴耳機睇av?

agree

ダーリン - MARETU (Cover) / KMNZ LIZ

畢業live 賞面嘅話至少入去俾嗰like

でんでんぱっしょん - Covered by YuNi【でんぱ組.inc】

睇av我多數唔開聲睇

死毒撚反咩擊??

麵包狗出咗院未
定係又俾三家姐隊返佢入去

接受事實

我就毒 .jpg

唔係佢屋企人入院咩？

冇聲邊好睇架

待機

兔又比觀眾屌打

唔知啊，之前幾個post
有巴打話佢又入返院

咁睇v都唔洗開啦

靠個畫面幻想有聲？

新人都係度

痴線瑠璃姐唱蝶仁到仆街
J左十幾次

自爆

pekora

Nene喺自己間房種田搞到lamy間房滴水
究竟想點

睇翻譯精華

呢個正

連續自爆

佢冇次唔係搞事架喎

唔知有冇old news
睇黎戯画會同holo長期合作

落去管理處投訴

聽住Subaru好有衝動

公屋冇人理

燒左佢

第一次聽 覺得唔錯

想要一個不失霸氣又唔係老羞成怒嘅回應

hem hem hem ahem
BLESSED

到底係野兔真係平均地勁定係peko太廢

我鍾意睇咩關你撚事

一路唱一路鴨叫

我就毒.jpg 好有霸氣wo

咁佢講事實都好難駁喎
直接同佢講"關你撚事"未算囉

清喉嚨先係最正

如果佢又睇動畫 可以屌番佢轉頭
如果佢係現充 屌佢睇番佢D kpop韓劇

鍾意推V咪大方認左佢囉---兔田ペコら(2020)

唱唱下都要A A A

悟空比人打低既聲音

睇pekora玩呢隻驚真係好好笑

比haachama cooking佢睇

叫得好仁

佢話隻比超咁勁既話去打世界賽啦

啱啱座長live講咗

上面幅圖咁咪夠霸氣
唔夠霸氣可能你又靚仔又唔大隻又唔MK
咁你除左接受現實仲可以點
金城武對住你講我就毒 你可以點

じゃ敵だね

Pekora 玩乜都係俾人虐到仆直架wor

早排喱個有巴打先話咩
本來覺得V 好on9 然後因為GURA入坑

A

係咁意評下兩首（利申先兩首都無聽過原曲）

瑠璃唱得好有味道，有種好成熟女性既挑逗性
依個都係佢聲線一貫既表現（成熟）
覺得首歌無咩好難唱既位，最難既應該係點樣唱到歌詞個feel同含意

而我覺得瑠璃姐已經表現得好好了
雖然無咩要爆上去既位，但唔會覺得好悶好普通
相當有自己風格

涼菜個首就係比較少聽到佢表現既中低音域
無位可以比佢表現到平時歌回經常show出黎把聲既高穿透性
但係相反就睇得出佢唔係淨係識「嗌歌」
要唱啲比較平淡既歌佢係可以做到

首歌開頭仲唱到有少少病嬌feel
同佢平時live表現出黎既笨蛋御姐完全係兩個人
證明佢既感情投放係有好好咁放到落首歌到

總結：聽就對了

啱啱個舖啲效果勁撚好笑

peko peko 佢

sd 8個鐘教微積分比佢話自己係想學野先睇

關你撚事咩

吹牙peko

話說今日張bingo 紙中左幾多個

好多鬼佬都俾 a攻破

好好聽

好正

清唱好正呀

清唱

レバガチャ event 有シェリン3D喎

邊個咁PK提佢冇音樂

Hachi同musica
我決定睇musica先

唔係鬼佬都比A攻破

明明成個毒撚咁款

記得巴打你係俾GURA攻陷其中一個

煮食教學

又係呢條友

simp

士多啤梨個條真係唔識煮野食都會爆血管

好聽到呢

睇見都流晒口水

Wherever you are

咁咪啱
搵到同伴

呢個唱緊歌個個係咩鴨黎
Yadog有救

又鬥黃 香港人已經浪費左好多時間係到鬥黃

比隻加農初見魔神拳開場3秒殺
之後第二條命都係比魔神拳殺
避都唔避去硬打魔神拳霸體

家姐代唱好似係

咁似佢玩原神啲裝扮

YAGOO在接受VTUBER報訪問中，炮轟桐生可可和赤井心等人，稱他們就是VTUBER的毒瘤。

YAGOO談到：「如果你作為偶像，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領自己不斷前進，你就是偶像，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團隊有太多偶像都不聽我指揮，會議室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是CEO。」

YAGOO:「在團隊桐生常常痛罵一些偶像，這在正常不過了，不過也有偶像被激怒的時候，記得在Studio休息的時候，桐生在Live很不自在，回到Studio用電腦怒砸某位五期生，當時很多隊友都已經無法容忍桐生的所作所為，在加上那些常被他欺辱的偶像無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了桐生，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的阿夸更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時一期生並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他們無關。」

YAGOO：「當發生那件事情後，桐生的睡房多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在開LIVE桐生正是用這根鐵棍報復了阿夸，在最後一個會議結束後，全隊回到Studio，阿夸諷刺性說道：『HOLO最佳VTUBER，明天我們就要回家了。』」

「赤井心臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出Studio，這不像赤井心的性格，果然在赤井心再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在阿夸毫無防備的情況一棍打下，阿夸挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是赤井心，不等阿夸起身，赤井心又是一頓亂棍爆打，阿夸在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的桐生可不會放過這樣的機會不斷說道：『桐生，打偶像，用力打，往死裡給我打，打偶像怎能少了我。 』」

「桐生的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去阿夸就昏死了過去，打的興起的赤井心怒了，朝著桐生吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』桐生也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』赤井心沒有在回應桐生什麼，如果桐生手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的同事嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

做任務做任務

我得覺a突破左同溫層，我身邊一啲唔接觸V既都畀a攻破

依句無見好耐

睇左陣,係咪冇聲

呢張破左功了

正到

十分鐘幫手掛下同接

原神份泄密名單有冇佢份

本身係廢片同shitpostting 嘅人才 其實可以理解
成日睇佢shark fact 9UP

我差d認唔出係鷹宮

認唔到囉
整左容咁

我好似覺醒左d野

第一張圖望左好耐邊個黎 有人post下面張圖先知乜水

麵包狗幾時先返嚟開台

三姐:

芹澤果邊唱緊銀魂
Hey! Hey! SAMURAI HEART

所羅門吹雪:

遲d翻煲先

比三姐攞槍指頭玩緊真人版outlast

三家姐大小姐麵包狗

圖解：當三家姐用槍指住大小姐時，麵包狗驚到唔敢出嚟

pekora 未贏過

他人

所羅門吹雪

FBK: 我返嚟啦 hololive

懷疑麵包狗俾三家姐綁起咗

燈贏左

用電腦怒砸某位五期生 合理懷疑係ねね

做乜搞成咁

又係俾支槍隊住

發覺４８６啲選曲同其他人好唔同

兔終於贏

其實點解 隻眼都唔同埋

開波

以後冇asmr聽

即刻俾人2:0直落

鴨鴨好正

一黎就唱happy halloween

媽2.0

咪燈啦
下次就係成張bingo 紙

佢仲未唱巴打你啲首本名曲

怕羞

真。孝心

比人屌打左一個鐘

睇老師

唔夠強

虐兔日常

贏個場都係俾人BM

設定係魔法學校學生，你當魔力解放

今日safe

睇完haachama對雞翼之後
唔敢抱太高期望

同社新人朝日奈唔錯
同埋真係唔得咪返去聽

2.0又唔係新衫

有藍星人喺度搞到唔想睇

你肯定

polka終於上mio占卜館

火雞似乎已經出左糧

30000MP

上次應該讓左俾Towa

1期生有冇上過

有
Musica摸我個頭
好香

呢個開頭, 應該好快步座長後塵

睇黎火雞係冇運

座長都睇緊

huke 爸爸有無贊助下火雞

火雞一次兩個波咁點計
計晒兩個

好高質

比佢祝福過

船長3個都試過

勤力的兔仔

en組其實都係住外國定係住日本?

Hey Moona!

張preview

記住千祈唔好玩

先估ミオ2.0有隊草樣

火雞同死神住東京
另外三個住外國

野良猫終於冇比人針對

唔玩啦
呢d深坑

火雞夾公仔=無錢課原神

媽媽

差少少過百人

究竟點解燒咗呢

行雷

收藏 好了

玩壞咗

壞掉了

OK peko

高潮樣

間屋

😤

pekora同polka睇緊
聽到火雞話要座pekora上面

佢老竇真係次次都喺度

香港無乜人玩WIXOSS

咁樣夾已經8000yen

我fi今晚好穩

其實佢好似上一部咁夾條邊搏佢夾中2-3個波係咪仲好

HACHI END

夾公仔機真係好呃錢

依家三個望緊

會唔會以前就識
而家玩埋角色扮演

唔知點解火雞個皮做開心樣果陣特別生動

又傳

成日都倒抽一口氣

分享喜悦

兔: 想學我一擊入魂?

唔玩到無錢課原神唔會停

わため顏

野良猫做緊咩

2.0係唔係一定要有asacoco臉

淨係講都畀連登仔
鞭足咁耐

108 人了

天開

新玩法冇食大麻真係跟唔上

又係貓

要抽晒全部拎返屋企坐
坐住兩位前輩，用屎忽同前輩てぇてぇ

船長同火雞

火雞又off collab

火雞真係黑到

火雞下星期同船長線下仲一齊訓一晚

原來1m 了

總有一日全Holo都會有
空媽可能避到

火雞去船長屋企過夜

火雞船長線下collab
究竟邊個會食邊個呢

炸左隻火雞佢

今次食咗船長都似

講左

船長又要搞多個好女仔

stay over

火雞岩岩講

明明個心係ぺこら度
NTR FEEL

120呀

求PEKORA心理陰影面積

同死神一齊計啦

半個鍾就差唔多冇哂3萬

笑死,隻貓一直追住老師

btw, 郡道狼人殺 collab

左下

佢根本鳩嚟

首歌有中毒性

射錢落海

做一晚都搵得番

狼人貓視點

做一晚原神工商？

但本身唔係運game黎?

但係玩呢個冇咩技巧真係靠運氣

求其一個LIVE都有

神之手

火雞都有神手，天使有冇？

靠運都好過其他卡撚死晒鉗極都唔郁嗰啲

琴晚座長誇長D

staff 嚟第二次

講誇應該冇乜人比得上船長

我覺得最易玩個個係轉圈個隻
捉好時機好易跌

好慘大家都跟唔上猫個思路

佢打橫郁完之後向部機入面郁深D會唔會易中D

野良貓

8奇..

130人

琉璃姐玩緊乜野play

有D社長feel幾型

周公瑾黎

又連開

佢咁樣唔休息法真係幾難好....

船長同火雞玩ringfit

媽的智障

KING

連figaro都唱king wtf

玩鳩船長

準備恰著佢黎首king

又係佢地做人狼

封口play

會員專屬內容
這部影片僅供以下等級的頻道會員觀看：るしあのお茶会ふぁみーゆ (或更高級別)。成為這個頻道的會員，即可瀏覽僅限頻道會員觀看的內容並獲得更多專屬獎勵。

船長玩5MIN就無氣啦

覺得隻game好似特定咗某啲玩家咁
尋晚百鬼玩足三個幾鐘都冇得做狼
有啲人就成日抽中做狼

自己識做啦

ringfit係得486同天使公先有嘢睇

有冇人可以streaming佢既會限比我睇

野良猫喊左

聽日座長上占卜，仲有羊

你成日都話支持佢
今次就係你表現嘅時候

CULT

完全聽唔到瑠璃兩姐妹講緊乜

るしあ有咩睇?

火雞又要神之手

玩9船長

ban

我屌，一次3個波咁都可以唔中

錄低瑠璃姐封住口啲叫聲然後攞黎

冇啦,隻貓

係黎fbk做硬3家姐
狗可能聽日就破百萬sub

黑到

明明殺多個就贏

社畜? 一日破萬既社畜我都想做
佢係咪想買PS5呀

俾三家姐困住咗唔俾開臺

得佢自己一個走嚟走去
係人都知係佢啦

歌

撳like

今晚matsuri都有會限

MIKO 50萬人，入嚟支持下

10點咁多人開台

死神嗰啲已經係要用體積嚟計

會長要人

我都想打機玩膠有錢收

like

快like

第一首就中

liked，掛ing

隻game 做乜鳩

火雞係咪玩到停唔到手

中啊，第一首ロキ

工商game

bingo 紙又中

Risu

你講what the golf???出名鳩game黎

真係好鳩

みこ嘅ロキ成首兒歌咁

兒童節目嚟

lamy玩minecraft見到有人擺紫色床

又中

又係嗰幾首

中呀，第二首空色days

みこ又中！
是連登的帖文起了作用！

慢半拍

玲奈未完就開台

屑兔成間屋燒晒咁滯

燒到得返渣

突然間咁多台，撞曬點追

全中

三首全中

lamy屋企漏水

兔以前起屋果陣做左落雷對策
記得佢差少少冇對好位
咁都中燒埋屋

中間直行2格

bingo紙又中

みこ會唔會今日全部都係bingo歌

nice boat

應該整多幾張bingo紙轉下歌/改次序
易啲bingo

又黎有排彈
仲差千6人

見有台仔屌火雞價值觀有問題，但係個台仔又唔講咩事

又到pika做狼

中！

個次序唔同啲上次心心已經中咗獎攞

figaro收台
專心睇瑠璃姐封口play

香水又中

香水 又中

發現D觀眾好鐘意點BINGO歌，又中

幫手Sub左先

玩命
不如中途用腳玩節奏天國休息下

老師太心急
已經被人懷疑

其實係咪呢度啲巴打嚟

圖呢

一打開門就有隻鑽石裝殭屍村民

屌你仲未miss過

今日第二次比女問我靈魂咩顏色
邊睇coco

有機bingo

ANIMA 又中

百發百中

好 假設佢價值觀有問題

咁你又睇？

屌你老母死台狗 又要屌又要睇

成班On9仔

廿零個post前我貼過巴哈link
不過搵唔番

幾張圖都係個

差シャルル同白目

社

好唔捨得佢

花に亡霊

花亡靈又中

張六合彩中頭獎喇

一齊開一齊收想逼死我咩

真係全部都bingo歌

無野做，send張老婆照上黎

當初youtube點解會推薦佢俾我

FROM而家係咪完全唔俾開收益

隻貓要報仇了

又係呢個，講到悶啦有冇新野

夜驅又中 cls

夜驅 又中

全中喎

Bingo

到底係啲日本fans鍾意聽嚟聽去都係嗰啲歌定係點

BINGO

其實miko係連登仔

ASMR聽聽下就有....

黎首紅連華就可以叫雙糊了

會長個chat有冇MOD

みこ有MON post

跟住張紙嚟唱

第一次留意開嘅v引退 雖然唔係成日睇 但感覺好似自己識嘅人走咗去好遠以後冇機會再見咁

因愛成恨

香港v among us

完全唔覺有

今日聽完座長live

張bingo 有冇中過

我今日第二次

老師咁都贏到

老師咁勁,單挑

可能會長唔care班支那仔先唔搵mod

11點

好似多數唔得

終於唔係bingo

天開個反應

好似冇乜聽過人唱呢首

MIKO真人上連登

暫時七首中晒

睇過咁多V引退/ 突然失蹤
以為習慣咗
但係都係俾最後個首歌感動到

個ending咁エモい得唔得架.....

呢幾日連登仔係咁講佢拎住支槍
今晚佢就真係揸槍

唔敢睇

裝個filter
想留言就SC\ 做會員

覺得お嬢有機會 佢成日唱果青

委員長啲觀眾咁勁畫左隻眼已經知係修女

話俾ayame聽你敢再唔開台打一槍打死你

唔好睇
真係會喊

ハロハワユ應該都可以加入bingo紙

下個月 出嚟收租嘅時候可能會唱

@修女巴

咁閪

有時覺得好似只要唔睇分別果一次
就好似大家都唔會分別咁
雖然都只係自己呃自己

點解裁狗把聲會有令人想一拳打上去既沖動

穿甲彈有mod都唔掂
垃圾Youtube唔做野

我以前成日有睇一啲初見既V引退，都會去習慣下個氣氛祝福佢地
都知總有一日會到真係唔捨得既人引退時會有心理準備

如果最鍾意又推左一段長時間果d 引退
真係崩潰都似

假設佢真係會轉生 柚木玲奈依個人都係唔會再復活

連登仔燈到miko唔玩bingo

你會不時睇返之前嘅片同twitter

不要再說了

我諗健屋引退既話我會直接跟手棄坑

今日あやめ休息
三家姐就即刻出嚟恐嚇

我一年內試過兩次 笹 之後到宇森蝙蝠

而家冇嘢好怕

有得睇反而仲好
一退就del個啲真係好似朋友死咗冇遺物紀念咁

聽愛してるばんざーい嗰陣已經頂唔順

彈出彈入都叫退.... 個次欺詐嚟

咁唔好咩

我同一時間都諗緊郡道引退既話
我會點
唔敢想像呢一日

蒼月エリ

緊係事前下載定
Twitter就睇返email 通知
因為twitter都係多數會刪acct

佢係因為感到滿足而引退已經算值得開心

依家就會覺得之前買落D Goods 會有d用
最少可以望下

再見亦是朋友

自己down同有留低 雖然你都可以睇返 但感覺係2回事

我個名好危

唔係正職既其實都係遲早,有得睇好睇

咁快諗喱啲
就算知終有一日會發生 都寧願逃避多陣現實先

超高校級任豚 返嚟咪幾好 有咲呢個特例俾個希望大家虹V走咗都有得回家

始終呢行真係太難預測
撈唔起既，唔知佢地幾時會堅持唔住放棄

就算大紅大紫果D
一樣唔知會咩事忽然話走就走 (雖然可能性低D)

希望可以睇耐D

都係 至少佢個生涯係完滿 急流勇退

moona in

正式都好難講我覺得

且睇且珍惜啦
其實做人都一樣
都唔知幾時會死

一陣去dl site同booth買返一兩個音聲當引退禮拜
雖然應該都聽唔入耳

ひまわりの約束都係可以入BINGO既歌

就估到你會講

所以珍惜宜家呢段時刻
有錢有餘力就買下goods個啲
冇錢平時live / Twitter 唔好怕醜 留下言 支持下
線下幫手宣傳 傳教

sio...乜聲都冇

Moona！

初生歌回

個人勢無骨屎買

小さな手のひら

唔知會唔會引退
贊助、節目冇埋
V人脈又好似都變得麻麻地

首播開波

真係有鐘意嘅goods 就會課金

香港v真係冇人權
明明都係大型collab

我睇個啲有一半都有
歌/ 衫 / files/ 立繪figure等等

睇一睇個user name
師兄 明白了

衰啲講句一個都冇睇開睇過一兩個唔係好吸引

聽到Miko話睇完戲 幾驚係炎

冇字幕真係聽唔明

點解全部loli聲

Back up 定d直播

其實好多次都只係中得一半
bingo紙唔係咁易中

貝叔

鬼食泥

又係向日葵製片

佢EC單野 咁背刺FEEL
而家表證都係佢自爆 冇咩好講
睇佢肯唔肯出嚟啫

等緊郡道幾時有goods 我就畀錢

我聽少個禮拜figaro都頂唔緊
你同我講以後都聽唔到

廣東話聽力測試

船長唔係好多job要趕deadline 仲開MC

自己能力範圍內啦

DT Youtube

做咩又著番件百萬戰衣
唔驚比人笑

睇開大怪鳥覺得皮之外都ok

ごめん。。。FBK

耐久到百萬為止

百萬戰衣認真講句真係幾靚

宜家都仲有財力
件5期古參仲係路上
BNS真係慢左

企鵝YONA把聲都唔錯

我見有人到左

幾有大將feel

就算中之人生活得好好地 但嗰角色某程度上都算係死咗
只係對依樣野覺得有啲傷感姐

【cover】ヴィラン/てにをは(by Crossick)

同接56K

嘩三家姐依下troll到
成套金裝咁樣麥麥送比人

點解會冇啦啦爆炸

三家姐咁嘅槍法
好難射得中あやめ

佢引唔引退都想佢出份聲名姐

係好撚慢...
以前即日入庫
4日返到香港
依家等一兩日先入到庫
之後拖夠成個幾兩個星期先返到香港

變左用Chinglish玩好正好有睇頭

好似未必留檔

啲bot開始散出去洗緊

平野係咁

有D Haachama feel

太耐冇玩啲技術廢曬

又話有更新

加速主義好，gchi佢地

佢兩個啲低音....

最尾轉返女聲正到

會長一完就係咁

星期六都要咁早起身

真心想支持佢地
但感覺唔係我呢類毒撚會鍾意睇佢地
始終我地呢班一定首選係日本

星待ち☆=

peko 好刺激

兔仔同Moona去打個個，好刺激

比D支持

少有歌回

打到好興奮

死咗

MOONA！！！！！！！！

三家姐啲隊友係咪fans黎
咁nice既

又害死自己個員工

睇PEKO笑撚死

moona 死左
黑心老闆

又呃保險

moona

同Moona條命換取返黎

新一代勞模

兔田建設又起信標

個隻咩黎

真員工

凋零 MC裏BOSS

sio睇佢幾努力 開始有少少成績又3D完就出事
原本都希望佢會走出嚟呈清下或者拎証據話係誤會
好可惜
證明左表面幾努力 最後都係要用下手段

Wither

把弓得耐久1

成日覺得佢地應該整個傭兵團/冒險者公會
由班起嘢叻嘅整裝
資助班打機叻嘅去打boss拎素材

MOONA連件衫都打爆埋

任勞任怨
搏埋條命

啲人擺明懶得更新

其實holo係咪唔興節日搞大型活動?

如果真係佢做嘅話 其實就多9餘
回報同風險完全唔合理

起碼有糧出
之前喺あくあ到翻工一蚊都拎唔到
藍屍企業係仆街啲

比左個材料moona

pekora成6萬同接

兔仔同moona溝唔溝通到 purezents

咁其實MOONA係AKUKIN到一隻JOB都未做過

之前貝叔同TV打兩刀KO

船長lag到

pekora up乜鳩

Moona自己幾日冇開台

PKthunder PKfire

尋日工商完

pkthunder>pkfire笑撚死

CLS

Fire house

SANDAR FIRE HOUSE FIRE FIRE

前日唱歌刪左檔

PK點解

叫Moona開Peko台睇留言啦好嘛

FF師請出招

let’S

Aqua一個人屈地型都打死左隻

次次都磨豆腐㗎啦

pekora係咪已經打哂mc所有boss

終界 海底神殿 屌零

仲有冇其他boss?

佢搬番屋企住

molamola, 船長會俾死神收頭

的確on9 完全冇幫助
如果係真 可能係純發洩黑暗面掛

磨啦 哪次不磨的

搵船長激死神

FBI

瑠璃姐

吸奶

black stone is have

我有個大膽嘅想法

笑死

火雞平時都咁激烈進攻
船長今次渣都冇得剩啦

Minecraft冇咁多王打

NTR

兩個攻互撞會演變成點

唔記得追健屋係要追兩個v開埋巴個鈴鐺先

好掂

船長次次得把口
實際見面就變左弱氣受

船長sus

羽衣媽媽

受既船長

一凹一凸
啱啱好

出去搵女

船長誘受 雞超攻擊系

三家姐真係唔係好識架喎

一攻一受啱啱好

玩成咁點樣捉番隻鬼返嚟

一個禮拜4晚去4條女屋企過夜

畢竟係個話自己想要多啲俾人格硬嚟嘅fanart嘅人

趕deadline嘅最佳方法就係無視啲deadline

一去到呢個鐘數就掛住シオン

你對班女既FPS實力有期待係咪搞錯左咩

moona係咪冇開台

446,TOWA,AQUA都FPS得既

今次movie 都係ひま整 真係整得好好

停2星期,搬屋

moona cls

under社長pants hehe

aqua

咁都明想up 乜
D英文

今日好忙 d live miss哂

期待moona有朝一日去日本同pekora見面

weak

火雞要去同船長炒飯了

佢地兩個offline collab應該會幾好笑

強烈懷疑隻兔真人會比人moona撚狗咁撚

千葉大學空手道部個網都冇埋
好想知王同學而家點

笑撚死推員工落去

又見到ジョセフ

好可愛的男孩子

lamy live完了

就完lu

千葉大學空手部
成個網站死左

明明個網絡無事，但睇兔都會轉圈圈
睇到有啲燥

點解moona可以睇得明ぺこら想講咩

moona點解明到pekora up乜

ブルーバード

燒起來燒起來

第一次望到船長用個哥德live2d
個感覺好似啲恐怖game果啲3d公仔
扮3d扮到好假咁

有睇PEKORA台

船長RIP

好似嗰啲女朋友話 你去囉 咁

咁明白了

我覺得似地雷女多

依三粒字有強既氣

有老師雜談

唱英文歌炸咗堆鬼佬出嚟

個design係靚但個l2d郁得太勁

得喇你唔要我要

唔岩位

嬲鳩

提提大家matsuri有會限

呷醋

MOONA應該睇住佢個台

屌你pekora真係好仆街

鐘意山賊裝個l2d多啲

Flare 個首係?

深夜無咩人睇系列

嬲鳩啦嬲鳩啦

宇宙戰艦大和號

準備見工

特登入去禁埋粒鐘都唔提 垃圾YouTube

5ch連王同學MHEI都搵埋出嚟
真定假啊

藍店不了

cls

1名（2020年10月時点）

有冇追返尋日lamy個會限live

5ch 真係好癲

不了 搵MOONA好過

冇時間 聽日睇返

5ch 某程度都係唔得罪得

成個career path 出咗嚟
讀完ASACOCO大 就入職做建設奴工

低配版連登仔

想做服務業仲有asacoco溫泉

網站消失了

無玩mc，呢舊野有咩用

31號最後一日?

cover法務部
人在支那就話難打啫
人在日本仲唔告佢老母臭閪？

係

加BUFF

好似佢班粉紅朋友都比人起緊

Heymoona 又有咩外星科技

作用範圍內有BUFF
通常用嚟加挖掘速度之類

我仲未追曬
聽講好正

藍絲公司

社畜養成

服務業(水商売)

想知佢用作者視角到底講咗咩 我聽唔明

仲要同大量鄰國人爭

我指之前佢個live 仲要返工冇睇到

轉紫色 てぇてぇ

佢個樣好似就快瞓著咁

.

良心老闆

好社長

良心企業同黑心藍店的差別

兔田重工真係好難捉摸
一時又對個員工好
一時又做黑心老闆

教狗都唔可以齋打唔比糖啦

想入兔田建設多d

咪即係共產黨，俾啲小恩小惠就瘋狂割韭菜

一啖砂糖一啖屎

咁夜都keep住有六萬人睇

咩事呀條友

想屈藍定鬥黃

講真以d文睇到都覺得煩鳩
講到自己大爺咁

識鬥梗係鬥藍

又係叫佢唔好打咁多apex？
專心上位之類？

痴孖筋

傻撚咗 我係佢就已讀

支那400蚊對佢地好多啦
一半人2000月入

好撚正
要單推喇

單推十個都叫單推

壞兔5.8萬係咩玩法

係po
又話自己精華組員、又VPN、又B限
睇個樣係支那仔

唔係話多定少只係想講呢條友真係spam既極致
紅sc有地區差價就係比呢啲垃圾玩爛哂

やりたい事全部やってもいいよ。だけど

遲左

即刻補鑊

又用vpn又會有危險嘅國家除咗北韓仲有幾多個

3000人都冇咁少

我記得公主都有個人係打長文SC 試過連續紅SC三四個, 又試過紅粉粉紅粉粉紅紅咁樣連住出不過唔係ARS長文, 係USD長文

成個HOLO最撚惡係祭絲
遲早逼死佢

見到前面講晒正面野 都估到後面係鬧 不過估唔到鬧人佔咁大part

新PO

其實唔鍾意咪唔好睇囉

matsuri個會限唱啲歌之前都冇聽過覺得好聽過平時果啲

屌你老母啲人真係好撚on9

一有但係 前面講嘅基本上可以當冇講過

CHOCO係果D WFC觀眾既人,做自己想做既野
睇唔睇你自由

佢都唔志在啦

choco本身係做開咩

我單推開日本女仔

開個ASMR咪返曬嚟

佢真係隨性到

一話開返ASMR咪自動死返嚟

其實都出道左咁耐一早都定左型
要點改變其實都唔係由佢。
要紅一早紅左。同埋本人都唔care基本上不斷作出呢d要求只會加速個v無心機去做。比多d支持好過。正如我都唔屌達狗了，我唔睇就算
屌佢係無意思的。做人要睇開d

Flare PTR一次過講咗三首
夜 紅 香水 唱唔唱

love hotel

其實老師就係祭既完全版
我就係鐘意玩ARK同APEX，有冇人睇我都WFC
結果留得底果班真係鐵粉黎

有比卡超

少左DbD

尋晚竟然係配信完再去按摩

我聽左成個鐘先加得100,唔通佢要彈到聽朝

其實都已經中咗Lion同secret base

LUNA實爽死

直頭養生退休mode

一見依啲歌即mute

HOLO大把啦

執返之前D頸傷

又唔係開唔到飯
唔需要用d sub 數、同接數、SC數黎打飛機
佢鍾意做咩，做得開心咪OK囉

狗一日加3000都冇 再等等啦

CHOCO係我打機順便開比你地睇
所以有時一玩可以玩成日先收台

余:Call me?

哇⋯⋯互摸全身
唔怪得唔知醒⋯⋯

準確黎講係支那祭絲
之前燒律可都係佢哋做

全能嘅經理人

未到大把嘅
但係退休mode 咁嚴重嘅得choco, mel, matsuri

向日葵衝1200個人要一個鐘
健屋衝400個人要兩個鐘

但佢今次要衝1300個人

準確黎講係支那祭絲人
之前燒律可都係佢哋做

台灣黑化祭絲都唔少啦，裡版久唔久就長文

頭先入去睇左陣
見佢休息緊

根本全部祭絲都係咁

更正
全部支那holo粉都係痴撚線

ロボ子都係

渣滓

舊合約係唔同啲

全部支那holo粉人都係痴撚線

係地圖炮

不出現在人面前的支那人才是好支那人

我見到佢地開台做咩都冇所謂
又唔係臨時改變
有百鬼組一半就好